深夜限定心事台 (70)

好似好快就可以100

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

我已經盡力改緊
前排就係同個fd講 話冇理由唔鐘意自己㗎喎
但係自己真係做唔到

.

2

3

王將

Lucky

劍凡果條
旅行=要開心?

2 又搶到 輕鬆

。。。。。。。。

村西透
啪啪啪
見你鬧交我就開心
見你鬧交我就開心
見你鬧交我就開心
見你鬧交我就開心
見你鬧交我就開心
見你鬧交我就開心
哈哈哈哈哈哈哈哈
心事台全體仝人祝村西透日日鬧交

你唔識數字？

叫跟風

連續3個post都呃自己

係嗰段

精神勝利

係咪個個po都要pin呢個?

繼續pin

早抖

牙茱好惡。。。

但係自己就係學極都好廢 想自己做嘢做到小小成績出嚟打下飛機都開心

呢度啲人數學無個合格

開估先

薯片don’t go

唔可以蝦透b

籠統啲講 係

我

咁蝦你？

這趟旅行若算開心 亦是無負這一生

好好睇 希望上到劍凡BB啲堂

我block晒樓上果d 所以我係2樓

唔好啦~~

我就係好想改但係好難改到

好野

好眼瞓 我仲未做功課

可能係時間問題 要慢慢黎。。。

same here
我整到個包剪揼game已經開心咗好耐
又話開會 又唔訓

呢個話題幾有趣

我覺得每個人對旅行既定義都唔同

咁你份野點算

牙禿乜字都唔識

可摸耳講下你性格有咩問題

死__得 聽日再做

我聽完會想試下佢果種深度遊
之前一直都係港豬式旅行

新人留名

繼續呀

係點樣深度遊呢

咁你快啲訓啦

你咁蝁

你好

啊媽 唔好跌啦

呢啲

去下冷門國家 真正leave your comfort zone 感愛他國既文化。

冇聽唔知 淨係覺得chur checkpoint好on9

要睡了 晚安

我係去日日訓到4,5點先起身 食一間貴野就返酒店hea
覺得去旅行仲要chur住起身好on9 返工咩

好似細細個已經唔鐘意自己
老母都話過老竇本身想落咗我
我有得揀我都唔想出世
中學嗰陣啲老師同同學又唔鐘意我
讀u成績又唔好 讀唔到自己想讀嘅科
大學同學又係開口埋口就係揾工同讀書
屋企人就係炒股話我輸錢
冇一樣野我係特別好特別叻
可能人生就係不停咁做啲自己唔鐘意做嘅事就完
你教我可以點樣鐘意一個咁失敗嘅自己

起身 即刻同我起身

晚安

就啦 呢排瞓得好差 鬧鐘未響就醒咗

去旅行中間會返酒店訓晏教

個ex覺得我隨便
做嘢唔夠叻

真係一樣興趣都無咩?什至一個真心friend都無?

真 做廢人不知幾爽

有女咪會
但我無

真朝早8點起身 行程塞到密麻麻 仲攰過返工
重點係走馬看花打個卡就算 成個旅程完全冇記憶點

只係將平時香港既生活方式 套落去另一個國家
我覺得係應該要相反
用果個國家既所有野黎帶領住自己既旅程

你會點旅行

啱 呢種先係旅行既意義
如果唔係同搬屋無分別。

點解分開左仲要用佢睇法黎judge自己

行山
潛水

冇興趣
真心fd有嘅 但係佢哋好忙

我覺得係佢本身已經係咁覺得
之後佢個ex再加深佢個諗法?

我都潛水先

咁快70

可能心入面有條刺掛 我自己好易受人影響

有冇人上水？

生意好

我粉嶺

鈴b叻叻

我羅湖

點解人地唔鍾意你 你就唔鍾意自己
我俾武肺同屋企人搞到無得去自修室
讀毅進無分別嘅嘢
惟有自己進修
自己叻嘅嘢邊會自己發現到呢
我覺得正正我係敗犬 先有吠叫嘅資格
正正我係失敗者 先有前進嘅動力

港豬會覺得你咁得閒做咩唔搵多份partime做

好老土 但我始終覺得人人都有佢才能
只係你未發掘到
如果係真心fd應該唔會嫌你煩既~

無你既支持我都無今日既成就

你都驚潛水?

好撚正咁 我想去maldives

你個ex係黑警都不如
好撚想貼佢相

快破百！

我都想。。。

我就係失敗到要迫住自己先行得郁

貼未

垃圾musk gor

我都覺得人生好無意思 如果唔係屋企人係身邊 可能我都去死算了

希望我克服到潛水

無錯
個frd去外國讀書 日日都有傾計 video chat

我地兩個其實都返緊工
work from home 之嘛

我真係對好多嘢都冇乜興趣
就好似打機咁 啲人係enjoy 個story line
但係我係嗰種想快啲完咗隻game嗰啲人

買狗幣未

我都覺 但係我唔想比人起底

哇
估唔到我拒絕咗咁多個人
竟然要死係你手上了

咁你打黎消磨時間?

已去

G持

個水壓搞到好驚

Easy mode is for suckers

wfh真好

香港唔會有嘅嘢

我真係好撚柒憎香港

壓住個心口

想睇相

都唔係
只不過係想快啲完game嗰種 唔識講
完咗隻game有成就感掛 game嘅quality唔太重要

香港要有好多錢先enjoy到

鄰居唔係癲佬已經要還神

行山呢,都係行完會有成就感?

冇乜 淨係覺得好撚攰

未潛過 不過我想像緊

咁你曠野之息都係chur checklist咁玩？

Grad咗 我會想去下比較冷門嘅國家旅行
許願樹

又話JOIN

買doge coin未

訓啦

菠蘿的海三國

漝過

係一stuck咗就睇攻略 唔想曬時間諗

人就係要迫下㗎啦

係架？我都未潛過

幾時帶我去

有人行就join㗎啦

呢個post有你都差唔多

我好懶

下個post加上去

你乜都識啲

搵900粒種子睇攻略都唔掂

依家去feel到就死

我琴晚通頂咩支線都無理

係 去到呢個位就懶 唔想玩

英國真好
London 真好

a MUST

打爆main boss之後再解主線

我當自己去左旅行咁周圍行
好多時間都係做緊d無聊野

中學嘅時嚟
D相唔知係邊部腦到

係 所以我先收手

@垃圾 嚟隻抽

係咪未撚死過？

公屋先係咁啫?

Thank you

Little Mac ok?

去南美

想潛大堡礁

中亞you mean?

想運動下 好耐無

自律
我俾人鬧下就會識自動自覺

無你教

漝過水
有咩問題

已經爆了

我打算搵dlc個頭盔黎搵

射手嘅垃圾特質
乜都識但淨係識少少

唔考牌做教練？

我望住小地圖迷路好多次……

唔夠膽一個人去南美

我係雙魚
想問有咩垃圾特質

諗起上次果個
大力努力

我俾錢你
俾TG我

up乜

個肺好辛苦
有壓力
同埋其實我唔鍾意水
所以麻麻湣水

私樓都有呢幾年又多左大陸人

行

如果有我宜家就唔會係到

未 我需要冷靜d先……

好啊
無咗你tg了

你唔size 6我真係留意唔到

前者有諗過

Del我。。。

係呀
個D叫中亞 唔係東亞

your problem

鐘意俾人unfollow

我只留意火相星座 其他唔識

係被del ac

屌

@on9jaijj

借啲意？

明明有講左

弱

雙魚here

Add me

瘋狂回你你就唔會訓

sent id

邊有
我好直接

咁講
有D香港人仲癲過支那人

我夾喺中間 有啲網話我係水瓶
但我覺得我似雙魚多啲

想問冬天係咪過咗

你是雙魚！

你好叻

咁又錯失咗個發達大計

係 我就嚟裸瞓

你係我檔媽 我尊重你。。

春天啦 你唔覺自己叫多咗春咩？

pmed

原來沒有從來都沒有

想join

琴晚唔冷靜玩杠杆……

咩意思

我日日都叫

唔好啦

你大過我

走開 你搵正字

鈴檔好衰 唔好近佢咁多。。。

想食羊腩煲

過咗冬天又唔想搵男朋友

咪叫啦，

佢頭女

認真咩？

想同正字一齊裸睡。。。

白羊最直接

佢女朋友成日少少野就同佢嘈然後就unfollow佢

想食雞煲。。

喂呀。。

分化透

雞煲垃圾黎又大陣味

係
你好老

要一起 要一起
再笑鳩你

我想食垃圾

我呢幾日得黎嘅經驗 無得呃人的。。

不嬲裸開

杠杆係咪即係要借錢

35碎美男

好多菌

牙透好慘

我熟悉的你回來了

好似係 我無睇哂規矩就買

不嬲痴開佢
我應該都係衰人

leverage姐

打錯字?

你未被污染。。

牙濛開始有老花。

唔想條條聲

大家同D成熟少少嘅女人拍拖好唔好
真係見到都覺得你地on9

條女

牙透聽到未

我都想同姐姐拍拖。。

對唔住lor

我明個原理
但stock點work我唔知

識講嘢

叻仔

男神

個細路女3碎

你話我呢家呢個？

其實成熟同年齡無關

又關你事？

又俾高帽我

你宜家有幾多個?

有幾辣食幾辣

認真

收皮

金牛又有幾垃圾

我中辣就夠

係 我係prefect

你心地唔好

乜春。。。

睇錢睇得好重

好想食到流曬鼻水

margin先係借錢

你係弱智

點解瞓幾多都唔夠

但都大影響

啱嘅 但用落care嘅人度又唔多介意

你係豬

緊係問緊你宜家果個

想同你一齊食

你仲慘 弱智+白痴

同太子女差唔多。

我係豬點吖？

想唔想幫我抹鼻水

你低能。。

準備俾人劏黎食
焗豬飯

老牛食X草

你低分兼低能，。

想比正字食。。。

爺孫戀？

識食

唔識打隻字？

唔想同你隻小學雞嘈

想加埋入雞煲

無希望 佢想食焗腸

係 我弱智

好正

我咁快到牙爺級？

無衝突

食太子女就唔算

都唔會係你個條

大家咁話。

？？？？？？？？？

好慘

搶耳音樂節2021：未來票搶先登記﹗
About this Event
搶耳音樂節2021：場次一

日期：3月10日 (星期三)

時間：19：00

演出陣容(排名不分先後)

表演嘉賓：陳健安

搶耳單位：Noisy Charlie、Plural、wongguyshawn & sumj.chan、Elly C、METER ROOM、Andy is Typing...

搶耳音樂節2021：場次二

日期：3月11日 (星期四)

時間：19：00

演出陣容(排名不分先後)

表演嘉賓：R.O.O.T

搶耳單位：爽快貓、Zelos、張蔓姿、超能天氣、WHIZZ、TAOTAO & flat550

靜係識陳健安。。

我NASA腸

大家咁話

？

毒撚最忌。。。

諗起on9經歷

正字勁識食。。

增加鮮味

有自信是必要的。

咸辣咸辣

拎到tg未

你too much。。

嘢都扑埋

食你就陰影啦。。

眼紅？

有無放鬆啲？

鈴鐺pin

佢放鬆到瞓到咕咕聲

收星

你真係有病。》。。

各位早抖

跟你學。。

收皮啦

有時唔明,屋企條件咁差,生我出黎把撚咩

捱生捱死幾十年 都唔知為咩! 自己又懶又唔讀書又唔想捱辛苦工!

雖然我廢 但起碼我唔會結婚生仔咁自私!

我依家30歲人 想自死又怕死 生存落去又痛苦! 無論我點做都係痛苦!

有時真係唔明 我係唔係前世做左好多好多壞事! 今世人先咁撚慘!

父母年紀又大 想自殺又唔想留佢地係到 又得我有返工!

我已經講到明唔結婚唔生仔!

今個禮拜五就 last day
呢幾日就特登約多啲人一齊lunch
知道grad之後都好難咁多人一齊撚廚

今日就約好食譚仔
因為本身食唔到辣
所以嗌清湯
點知其中一個frd就屌我話食譚仔嗌清湯不如唔好食
其實frd又一齊恥笑
搞到我好柒咁

其實夾硬食辣食唔曬咪又係嘥晒
食到辣你估我唔想食咩

利申屌我個個同學嗌十小

仆街 我都有講過

我都覺
不過有人始終迫住陪人食都無計

嗌茄湯都好過清湯

理撚得人食乜姐

應該係話如果要清楚未必要食譚仔
又唔係真係好飲

唔得咩

好多米線店唔錯嘅 南記

雖然佢好重味精 次次食完都要飲好多水 不過我都重係好愛佢

我鍾意啊你啲毒撚無frd係咁

我無食過

下次專叫清湯 激撚死你

清湯here

我都好重味精

我都無

試下囉

食譚仔嗌清湯不如唔好食食譚仔嗌清湯不如唔好食食譚仔嗌清湯不如唔好食食譚仔嗌清湯不如唔好食食譚仔嗌清湯不如唔好食食譚仔嗌清湯不如唔好食食譚仔嗌清湯不如唔好食

屌你老濛

我愛你

譚仔有幾唔清楚？

有冇蕃茄湯

屌你老母

想挑戰一個禮拜唔嗌外賣

鄉下仔

晚晚失眠

垃圾

唔食藍店

same

你視力好好

你同牙透女朋友一樣想黎個一星期挑戰？

試下飲珍奶

你食唔到辣先係垃圾

學我咁挑戰1年啦

我實得啦

我見到螞蟻係對面馬路我都會等佢過左先

春卷好食呀 可惜藍

知唔知有d人係食得好辣但唔鍾意食

我見到龜都會讓佢地過先

無食過討論唔到

你好勁

清湯

人少少比港女你地睇

利申耐冇食

我而家有正字 你唔好諗住誘惑到我

點解個個都有貓

我frd的 佢有4隻

姐姐

已J thanks

感覺好幸福

無用的

好熱啊

牙透話你老

怕羞

隻隻都肥肥白白

Hey

點解佢好似唔開心

咁你咪除衫

港女係咁

除哂

都幾㗎

gme

佢話你廢老

就快冇呢個表情

背

gme 家鄉位

正月十五後就冇

開風扇

有靚女

我要test下

輸了

deedee

其實係估下

照鏡照翻嚟

佢幾時講的

木星

因為我閂實門

霸氣嘅可以射俾我
有無眼鏡都無所謂
不過你鍾意個type 就可免了

升升升未

最霸氣係我啦

未
跌跌跌跌

我要有鳩嘅。。。

樓豬去咗冰
miss her

My soul is always here

awwww ding long is the sweetest girl in this world <3

加油呀鈴鐺

做唔掂就叫D兵仔做唔好死頂呀

有時覺得返學好幸福
雖然讀書都攰

不了
都係返工好
有錢收先有自由
一日無錢都要俾人X住褲頭
同埋有錢可以做更多嘅嘢
學生太窮好多嘢都做唔到

被放飛機
希望再約到
下次再約到再放飛機嘅話就88

唉 屌你老母臭西 好嬲自己

女?

希望俾人養

係原本琴晚約左

正常fd都會幫手

啱既
我都唔鐘意靠人所以都係講下

不了
唔要再聽到個D說話
對住一個小學生咁撚樣講嘢真係枉為人父母
唔要被人包
唔要被人control
射手表示: 自由萬歲

慘 放飛機原因? 有無propose 過第個日子俾你?

搬屋攰到仆街真係唔熟都唔會幫手

唔係呀！

點解我會有D咁痴線嘅屋企人
正常屋企人都唔會咁同自己仔女講嘢啦下話

做唔到我唔會講

你無啲咁既屋企人你都唔會成長得咁快

jm9

要上班

agree

搭緊車番工

食飽上路

番到去買野食

食乜

大家樂算

信我

啲女淨係中意fuckboy

大快活正啲

等你好消息

錯哂

我嘅訴求只有上班.jpg

信埋我

好遠

天未光就番工

藍店...

55

咁我應該唔係女

咁早有咩揀
拿拿聲食完開工啦

黎生

不了

珍

樓主又岩

水煙 草？
乜野啊

而家d大學好撚多草狗 以為自己好撚chill

真
不過我好撚憎

連單都無得埋真係sad

唔洗緊張架 隊完就升天

就夠鐘番工

唔返工邊有錢隊草呀屌你老母

可能佢都係 所以而家咁撚嬲

Same

水煙洗撚咁私縮咩

唔係好撚chill架咩 洗乜咁閃閃縮縮

諗起sex education

我成日都話
弱者先要靠外來物嚟boost 自己
個班全部垃圾嚟

樓主咁正
要人埋單條隊排到去木星啦

打飛機算唔算

笑撚死

樓主如果到左90歲都冇人埋單 我第一個埋

不了
同埋窮撚食唔起

唔明

你肯排隊就俾你排第一

英國都係

要唔要放埋你tg上去

ching 好惡
應該係話
唔返工邊有錢買草呃閪屌

安慰我啦 我炒股成日做on9決定

食草都唔駛閃縮啦真心

葵涌發生妻子涉斬死丈夫案，凌晨4時許，麗瑤邨貴瑤邨一單位，年約70歲丈夫在家人熱睡時，其妻突撿起利刀施襲向丈夫狂斬多刀，夫從睡夢中驚醒反抗，女兒聞慘叫聲查看目擊血案，大驚立刻報警，警員持盾牌趕至現場，將涉嫌斬夫的妻子制服拘捕，被斬傷的丈夫大量流血仍有知覺，由趕至救護員送院搶救，惜無效延至凌晨5時40分不治，涉嫌斬人女子亦受輕傷事後送院敷治。事後大批深員到場進行深入調查，警方列作謀殺案件處理。

咪就係
d mk直接擺ig story未驚過

收兵叫兵仔請架啦呢屌

事實

等兵仔以為有機屌

好難頂

打飛機點撚樣係外來物
Ching 9事?

飛機杯係外來物

屌
我應該空降啦仆街

正想講

有睇到 痴線

Come on

仲有啲咩大麻曲奇

你都係

都係訓住教過生

我都成日做 crypto on9決定
互相安慰oj?

你開心就好

幾年前啦條友讀完書好似去左支那住

咪係 究竟有咩好驚
理解唔到

forward晒 d變態佬俾你

hug

但濛你唔好咁快屌走人
我想聽下人食草嘅故事

你而家先講？

點解要post

Exact7ly
Ching 識波

我有食個D成日叫我join
屌曬佢地老味

I know that feel bro

用手打is oj

老師話平時要睇多啲新聞

I am ready I am ready

呢個未食過

我想快D發達呀濛b

博唔到

未撚驚過
我不嬲都變態+撚開狗

hug hug

咁你下次乖唔好屌走人啦oj?

who is 老師

中學老師

請你隨意cow我

瞓醒好開心 食咩早餐好

你唔好對個個都咁講就好了

大快活

我岀名專一

係呢70個post到
我已經見到你花心嘅一面了

個心鬱住好辛苦

做咩事

好眼瞓，好濕凍

Dllm
挖礦狗

生理時鐘正常翻啦

梳

3080二手萬五

如何部署

呢個正常 你用嚟做咩先
1050ti開始生產啦

畫圖 打機
入咗張全新gundam
有貨就好

搵撚咗一個星期
先搵到一張全新3080唔洗訂

畫圖 打機洗鬼3080…
btw 歡迎加入pc

一張卡都冇
我本身諗住3070

3系列我連3060都買唔到
買咗1060就算 平好多 巧kai針

2 3系全部都冇貨
一係食炒 一張2系卡炒到3系正價
搵到張正價3系點解唔買

dllm 點解搵到

真係有就好

今朝搵
高達特別版嚟
早兩日先出
應該今日上架

咁你搶到都幾lucky
玩咩驚

唔撚知
佢張訂單仲未確認
其實係想出到4K
我啲對色要好準

唔係深夜可唔可以呻

呻！

做asm要咁高成本……
你買mon未

嚟喇 牙透

未
我淨係買咗張卡
張卡唔買就冇

同埋想爽下
學資處送咗四萬俾我

dllm la 歪4皮

我整到tsfs
佢關咗4萬俾我

咁早起身都唔知做乜鳩好

什麼是tsfs

要俾入息個隻
如果批到 佢俾你啲錢唔洗還
同埋額外有筆錢再借

巧正

是
不過整咗好耐

買部pc我估你都要洗一半

兩萬銀
未計mon個啲

仲用緊張買咗成6年嘅960表示

咁3皮啦

諗住二萬七到
我對keyboard同mouse要求唔大

試下青軸
試下g502

一千蚊隻mouse

用緊 其實都好嘈
應該黑好d

賭1杯雪糕
遲d你會買高級嘅keyboard and mouse

出去試咗先
賭一餐飯又點話

個畫面好似幾好笑
嚟lor

搵緊人陪我出腦場睇野

屌字頭嗰個
琴日先去完買cpu

我好憎自己咁長情 因為2個女人浪費左自己差唔多9年時間
讀大學個時我明明可以去social多D 分分鐘識到新女
但個幾年都選擇左用打機去麻醉
結果而家人又識唔到 又沉返落去

佢玩緊自閉

到底咩事

我個人立場係
不停識唔同女仔
有時會搵到啲人好似佢
有啲人你一開始覺得唔ok
原來又可以試下
又或者你突然覺得 原來自己都唔係咁鍾意佢
只係你一直唔肯放過自己
係唔同人到搵下自己要啲咩
當識個朋友冇壞

你自己問佢
我都唔係好知
對上一次見佢係佢生日

早晨

唔好唔開心啦 去食個飯就好啦

我明白了 貪心佬

啲野好撚貴

心意嘅嘢……

其他人呢 樓豬呢

冇錢了

冇野做上嚟9up下
我以前日日係隔離9up又一日

skip堂很爽

hi

薯片

係到

4撚左

仲未搵你？

唔識做assignment 要哭了

係，諗住陣間打多次俾佢睇下佢聽唔聽

算啦
有意思咩

幫你唔到

我都唔知

新人歡唔歡迎

無唔開心

歡迎

俾啲鼓勵

加油。

大家出門口記得帶遮

果然係無人聽

加油
你咁叻一定得

都估到

牙鐺

咩？

冇

714

我1點堂
第一次早起身

多謝

多謝鈴鐺

我見到依家張卡要訂貨

生無可戀了

一起去死

好

長洲等？

幾點

無勇氣了

食ed

好眼訓 今日仲要走左堂冇上

放學，聽日放假

好靜

返緊工

啱啱醒

嚇死 仲以為今日星期5
唔記得返工

難得老細今日冇比嘢我做

奴隸獸

啱啱飲咗盒酸酸地嘅豆奶
想快啲肚疴

唔翻無錢

我星期六都返

好眼瞓

瞓返

點解聽日學生放假 但係工就要照返

sleep

唔返無錢，無錢買唔到樓，無樓冇女，冇女冇得結婚，冇婚結=無仔生，無仔生=老豆老母無孫

今晚先

聽日 學校假期

無女嗰part開始錯咗

直接d 無錢買嘢食，餓死

搞到我好開心以為聽日係紅日

食咗早餐未

唔會餓死，可以汁二手食物

啱食完

我都唔知，好似都係要返學校補課

有經驗
你係咪日日做gym？

Ys返工個日當休息

食左乜

食左啦

hello i am back
點解次次同男仔傾偈
一好似好地地之後都唔理我嘅

係咪得你自己覺得好地地

你唔會肌肉或者關節痛咩
我玩街健好撚痛

咁要傾下先知

都覆得密&會自動開topic....

幾時出pool

係咪sd左相俾人睇

來來來

有一個係呢個情況

其他冇喎

過左期？

唔返都得啦

傾晒d話題/對你冇興趣

嫌你chur
試下同呢度啲巴打傾下計先

最理想會係唔同日子做唔同部份

唔知
冇放入雪櫃 應該變咗

咁你都飲

可能係厭我悶掛

同埋個intention一開始真係傾偈嘅

懷疑學單車個日跌親條腰同屎忽

你應該唔會成盒飲哂掛

可能真係
試下呢度先

可能對方同時同幾條友傾

同每日做唔同部份有咩分別

麵

點解要學…

一開始做同耐冇做返再做返會，同埋我每日操唔同部位所以影響不大，

好肚餓。。。。

可能係

跟住發現我唔好傾

我都唔識

幾時先可以試下出pool嘅滋味

飽唔飽

想知

好彩我細細個學點跌都無事

唔好問...依家我都唔知學黎做乜...

我都A0

飽呀

過多兩日仲痛決定睇跌打

chur 個男仔做gym佢10萬個藉口拒絕我

你呢句同我果句有乜分別

chur唔得的

曼

佢叫我同佢一齊做gym我即刻狗衝

真

好唔好味

我10年無踩 上個月踩咗次
身體仲記得

你身體既痛都唔夠你心痛

一齊做菜

唉

做菜都唔叫

我做死魚
我一直以黎都好容易俾感情影響到我日常
又黎啦

？？？

叫

陰影
上次外賣嘅麵好難食

好味定 好 唔好味

一間間啫

係咪胸連住手個舊個肉同埋三頭，一扯就就痛到仆街。
同埋背近胳肋底個舊肉

好味

係乜味

有女女一齊做gym，大力D

搵唔到人陪我gym

同D大隻佬搭嗲，然後借D衣約一齊操

好味嘅味

唔係肌肉痠痛啊
係肩膀
你200下用幾耐時間
分開幾多次？

你去邊間操？

咁可能姿勢錯
30x4
20x4
每組休息30秒

忽然仲發現右邊食指 唔可以屈到最盡仲有啲痛同緊
係咪新年百病纏身了

我之前P記，而家起

瞓到個頭好痛

幾時教我做尖

睡魔

你訓到宜家？

我都係跟D大隻佬做咋

佢地係咪想食咗我

你次次都敷衍我

係

應該唔係 你好油

你唔好操到咁大隻 無女女喜歡的

你成日都咁好難傾落去

大隻到
姿勢無可能錯
應該我死頂太耐

不舉了

還有gay佬喜歡

直到屈唔到

我乜都無做都會周身痛
係咪就係成日攤先咁

真 做gym不是為女的

基都唔錯

你每組好多下？

每次20 休息30秒
第4組開始要2分鐘

昅仔才是重點

你自己話200磅的

你記錯 我得170磅

有冇拉筋做完，可能係D肌腱發炎

第一屆寵物破壞挑戰賽

死肥婆

也不是

你做咩鬧人

做肥婆好正

菜

對唔住 咁應該唔係好油

呀叔今日心情好曳

咪墜落啦

秀BB又鬧架？

你好過分 成日記錯

食個飯好啦 唔好上心

愈墮落愈快樂

英文女家教獎勵學生「成績好就做一次」家長看監視器大崩潰

成口飛滋

痛到食唔到

從不喜歡拉筋一個

疏囉

條女打你？

個miss好正

唔緊要

好癡線

我字b呢

生飛滋

邊有成日 你好過分 成日記錯我記錯

抵

你又獎勵下字字
覆你一次msg就做一次。

你都變咗

訓咗喺我下面

邊有成日

都話佢性冷感

啱啱先食完飯痴線好撚眼瞓

陽萎。

嗰個圖唔係av嗰條友嚟嘅咩

但我係佢上面喎...

同小妹一齊瞓多陣先

吓 我唔識
你熟啲。

你個名係AV導演喎

臭死人。。。

你點解咁熟？

你變先

瞓晏覺真係好爽

想騎到佢往生

通常我負責度劇本 好少到現場監督。

床等 不見不散

中學AV知識比賽冠軍

係你面前咪扮性冷感囉

？？我好善良

其實我覺得每個男人都可以做AV編劇

無呢機會啦

200磅係我

你唔係已經喺我隔離啦咩

生左幾多粒

原來你話性冷感係呃我

你自編自導自演

心碎

肥料姐

點會....

4-5粒

你是

我係你上面

叫你平時唔好咁燥架啦

你又唔幫我。。

你幫人口交黎？

你會後悔的，我之前都係咁，結果要做物理治療

係要人講出腸

我無性病。

咁你仲唔快啲落返嚟

你中文拎U

一定大賣

一拳打死人

佢日本人

你唔鍾意我係上面？

係覺得你會借啲意串我 利申咗先

試下？

食飽好眼訓

料

對手是誰？